「最終有您」犬掌印出錯 狗主留憾

2018年08月18日

「最終有您」犬掌印出錯 狗主留憾

■Carol訂製愛犬的立體手印（上圖），但貨不對辦。受訪者提供圖片

【本報訊】「可惜狗狗屍體已經火化，唔可以再留掌印做模型啦！」今年2月女狗主Carol養了15年的北京狗「枕頭」心臟病發去世，她向寵物善終公司訂製3D立體手印。上周家人取來手印製成品，發現欠立體感，質疑有人出錯，涉事公司道歉，願意退款，但Carol沒法為愛犬留掌印紀念已成永遠遺憾。她質疑有人違反商品說明條例，已向海關投訴。

製作需時半年

現時在澳洲珀斯工作假期的Carol稱，枕頭是隻北京狗，已經15歲，小六那年爸爸將剛滿月的枕頭送給她，「佢由我讀小六開始，到我中學畢業出嚟社會做嘢，都一直陪住我」。她說枕頭不只是寵物，更是朋友家人。

今年2月大年初一，Carol帶枕頭到寵物美容院剪毛扮靚靚，職員發覺牠喘氣，Carol於是帶枕頭求診，醫護懷疑牠心臟病發，當晚Carol帶枕頭回家休息，豈料翌日枕頭暴斃。Carol找寵物善終公司「最終有您」辦後事，兩周後舉行火化儀式，當日支付980元替愛犬訂購手印永留紀念。

Carol於6月赴澳，本想帶同愛犬手印同去，但善終公司指製作需時半年，直至上周由家人取貨。她收到手印照片後，發現製成品欠立體感，並取出枕頭照片比對，發現不似真掌印，於是越洋致電善終公司追究。

Carol稱對方指事件出錯，願意退款，但要求她交回掌印。她質疑有關公司違反商品說明條例，已向海關投訴事件。

《蘋果》向「最終有您」查詢，姓陳職員就事件致歉，他解釋，手印是另一間公司製造，他稱接獲盧小姐投訴後已向製作公司了解，對方稱「我哋留個模留得唔好」，他指經過今次事件，會考慮停止提供立體手印服務。

■記者林熊、關英傑

上一則
上一則
日曾關代代木公園

下一則
下一則
雪橇狗暴瘦甩毛 扎鐵工虐畜候懲

寵物撚寧舍戇鳩 搞咩善終呀

唔緊要，等我做Carol 隻狗

留名睇0愛心child登仔屌人戇鳩

上面已經有個

人地有錢做關你撚事咩

個模fail 左咪搵第二隻同品種既及多次模囉